# timetable_mai

*python-скрипт для получения расписания Московского Авиационного Университета для студентов/магистров/аспирантов в формате .ics*

*python script for getting the schedule of the Moscow Aviation University for students/masters/postgraduates in .ics format*

*Результат/Result: [Расписания для всех групп](https://yadi.sk/d/Hy0VtYgNIJhXXg?w=1)*
